屌，第一日返學就罰留堂

冇做暑期作期個仆街miss罰我留堂做完先可以走

故意留低你

miss圖呢